#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-06 18:02-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-06 18:02-0400\n"
"Last-Translator: Translator Name <translator@example.com>\n"
"Language-Team: zh Team <<EMAIL>>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: app.py:92 app.py:833 app.py:1866
msgid " Simple Image Compare "
msgstr " 简单图像比较 "

#: app.py:151
msgid "Theme switched to {0}."
msgstr "主题切换到{0} 。"

#: app.py:241 compare/compare_wrapper.py:466
msgid "Set a directory to run comparison."
msgstr "设置目录以运行比较 。"

#: app.py:248
msgid "Toggle theme"
msgstr "切换主题"

#: app.py:249
msgid "Set directory"
msgstr "设置目录"

#: app.py:250
msgid "Add dirpath..."
msgstr "添加目录路径..."

#: app.py:253
msgid "Set search file"
msgstr "设定搜索文件"

#: app.py:261
msgid "Search text (embedding mode)"
msgstr "搜索文本（嵌入模式）"

#: app.py:272
msgid "Compare mode"
msgstr "比较模式"

#: app.py:290
msgid "Compare faces"
msgstr "比较面孔"

#: app.py:294
msgid "Overwrite cache"
msgstr "覆盖缓存"

#: app.py:298
msgid "Store checkpoints"
msgstr "储存检查站"

#: app.py:302
msgid "Max files to compare"
msgstr "要比较的最大文件"

#: app.py:308
msgid "Filter files by glob pattern"
msgstr "用 glob 模式筛选文件"

#: app.py:315
msgid "Browsing mode - Sort by"
msgstr "浏览模式 - 排序"

#: app.py:322
msgid "Recurse subdirectories"
msgstr "递归子目录"

#: app.py:327
msgid "Image resize to full window"
msgstr "图像大小调整到全窗口"

#: app.py:331
msgid "Search only return closest"
msgstr "仅最接近返回"

#: app.py:338
msgid "Run image compare"
msgstr "运行图像对比"

#: app.py:340
msgid "Find duplicates"
msgstr "查找复制件"

#: app.py:342 image/image_details.py:62
msgid "Image details"
msgstr "图片详情"

#: app.py:353
msgid "Search current image"
msgstr "搜索当前图像"

#: app.py:354 utils/help_and_config.py:75
msgid "Open image location"
msgstr "打开图像位置"

#: app.py:355
msgid "Copy image path"
msgstr "复制图像路径"

#: app.py:356
msgid "---- DELETE ----"
msgstr "---- 删除 ----"

#: app.py:498
msgid "Confirm Quit"
msgstr "确认退出"

#: app.py:498
msgid "Would you like to quit the application?"
msgstr "您想要退出申请吗 ?"

#: app.py:596
msgid "Ended slideshows"
msgstr "结束幻灯片放映"

#: app.py:649 app.py:1658 app.py:1717
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: app.py:649
msgid "No files found in directory after refresh."
msgstr "刷新后在目录中未发现文件。"

#: app.py:672
msgid "Slideshow for new images started"
msgstr "开始播放新图像的幻灯片"

#: app.py:674
msgid "Slideshow started"
msgstr "幻灯片播放开始"

#: app.py:677
msgid "Slideshows ended"
msgstr "幻灯片放映结束"

#: app.py:690
msgid "Browsing mode set."
msgstr "浏览模式设置 。"

#: app.py:724
msgid "(Open this image as part of a directory to see index details.)"
msgstr "(将此图片作为目录的一部分打开，可查看索引详情）。"

#: app.py:757
msgid "Many Files"
msgstr "许多文件"

#: app.py:783
msgid "No downstream related image(s) found in {0}"
msgstr "在 {0} 中未发现与下游相关的图像"

#: app.py:804
msgid "{0} file marks set"
msgstr "{0} 文件标记设定"

#: app.py:810
msgid "Help and Config"
msgstr "帮助和配置"

#: app.py:896
msgid "Set Image Comparison Directory"
msgstr "设置图像比较目录"

#: app.py:934
msgid "Counter limit must be an integer value."
msgstr "计数器限值必须是整数。"

#: app.py:934 app.py:949
msgid "Invalid Setting"
msgstr "无效设置"

#: app.py:949
msgid "No image selected."
msgstr "未选择图像 。"

#: app.py:987
msgid ""
"Compare mode must be set to an embedding mode to search text embeddings"
msgstr "比较模式必须设置为嵌入模式，才能搜索文本嵌入内容"

#: app.py:991
msgid "Select image file"
msgstr "选择图像文件"

#: app.py:1020
msgid "Somehow, the search file is invalid"
msgstr "不知何故, 搜索文件无效"

#: app.py:1105 app.py:1129
msgid "Failed to get active image filepath"
msgstr "获取活动图像文件路径失败"

#: app.py:1214
msgid "{0}: {1}% complete"
msgstr "{0} : {1} 完成"

#: app.py:1220
msgid "Confirm comparison"
msgstr "确认比较"

#: app.py:1221
msgid "No base directory has been set, will use current base directory of "
msgstr "未设置基本目录，将使用当前基本目录： "

#: app.py:1222
msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "你确定要继续吗?"

#: app.py:1242
msgid "Error running compare"
msgstr "运行比较出错"

#: app.py:1275
msgid "DELETE_LOCK_MARK_STOP"
msgstr ""
"幻灯片放映后删除锁定\n"
"过渡时无法添加标记"

#: app.py:1286
msgid "Mark removed. Remaining: {0}"
msgstr "标记已去除。剩余 {0}"

#: app.py:1290
msgid "Mark added. Total set: {0}"
msgstr "马克补充道。全套 {0}"

#: app.py:1307
msgid "Marks added. Total set: {0}"
msgstr "标记已添加。总分 {0}"

#: app.py:1316
msgid "First sorted mark"
msgstr "第一个排序标记"

#: app.py:1323
msgid "Only one marked file set."
msgstr "只有一个标记的文件集 。"

#: app.py:1334
msgid "Including marks: {0}"
msgstr "包括标记：{0}"

#: app.py:1342
msgid "Move {0} Marked File(s)"
msgstr "移动 {0} 个标记文件？"

#: app.py:1377
msgid "NO_MARKS_SET"
msgstr ""
"已设置 {0} 标记（预计 >={1}）。\n"
"使用 Shift+M 设置标记。"

#: app.py:1410
msgid "Prevalidations now running"
msgstr "前缀正在运行"

#: app.py:1410
msgid "Prevalidations turned off"
msgstr "关闭前缀"

#: app.py:1435
msgid "File not found"
msgstr "未找到文件"

#: app.py:1435
msgid "No file was found for the search text: \"{0}\""
msgstr "没有找到搜索文本的文件 \"{0}”"

#: app.py:1449
msgid "No image selected"
msgstr "未选择图像"

#: app.py:1449
msgid "No image was selected for comparison"
msgstr "没有选择图像进行比较"

#: app.py:1462
msgid "No Text Search Presets Found"
msgstr "未找到文本搜索预设"

#: app.py:1463
msgid ""
"No text embedding search presets found. Set them in the config.json file."
msgstr "未找到文本嵌入搜索预设。请在 config.json 文件中进行设置。"

#: app.py:1562
msgid "Failed to open location of current file, unable to get valid filepath"
msgstr "打开当前文件位置失败，无法获取有效的文件路径"

#: app.py:1573
msgid "Failed to open current file in GIMP, unable to get valid filepath"
msgstr "在 GIMP 中打开当前文件失败，无法获取有效的文件路径"

#: app.py:1589
msgid ""
"Hid current image.\n"
"To unhide, press Shift+B."
msgstr ""
"隐藏当前图像。\n"
"要取消隐藏，请按 Shift+B。"

#: app.py:1594
msgid "Cleared all hidden images."
msgstr "清除所有隐藏图像"

#: app.py:1601
msgid "DELETE_LOCK"
msgstr ""
"幻灯片放映后删除锁定\n"
"过渡阻止删除"

#: app.py:1619
msgid "Invalid action, no files found to delete"
msgstr "无效操作，未找到要删除的文件"

#: app.py:1622
msgid "Invalid action, search image not found"
msgstr "无效操作，未找到搜索图像"

#: app.py:1637
msgid "Failed to delete current file, unable to get valid filepath"
msgstr "删除当前文件失败，无法获取有效的文件路径"

#: app.py:1642
msgid "Removing file: {0}"
msgstr "删除文件： {0}"

#: app.py:1659
msgid ""
"Failed to send file to the trash, so it will be deleted. Either pip install "
"send2trash or set a specific trash folder in config.json."
msgstr ""
"发送文件到垃圾箱失败，因此文件将被删除。要么用 pip 安装 send2trash，要么在 config.json 中设置特定的垃圾文件夹。"

#: app.py:1676
msgid "Invalid target filepath for replacement: "
msgstr "替换的目标文件路径无效： "

#: app.py:1680
msgid "Moved search image to "
msgstr "将搜索图像移至 ： "

#: app.py:1715
msgid "Running image gen: "
msgstr "运行图像基因 ： "

#: app.py:1717
msgid "Error running image generation:"
msgstr "生成图像时出错："

#: app.py:1722
msgid "Running refacdir"
msgstr "正在运行 reacdir"

#: app.py:1727 files/pdf_creator.py:123 files/pdf_creator.py:127
#: files/pdf_creator.py:130
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: app.py:1807
msgid "GROUP_DETAILS"
msgstr ""
"第 {0} 组 {1}\n"
"大小： {2}"

#: app.py:1811
msgid "No image files found"
msgstr "未找到图像文件"

#: app.py:1813
msgid "1 image file found"
msgstr "找到一个图像文件"

#: app.py:1814
msgid "{0} image files found"
msgstr "找到 {0} 图像文件"

#: app.py:1816
msgid "(filtered)"
msgstr "(过滤)"

#: compare/base_compare.py:226
msgid "Image data collection"
msgstr "图像数据收集"

#: compare/base_compare.py:227
msgid "Image comparison"
msgstr "图片对比"

#: compare/compare_wrapper.py:67 compare/compare_wrapper.py:70
msgid "Invalid mode"
msgstr "无效模式"

#: compare/compare_wrapper.py:100 compare/compare_wrapper.py:117
msgid "Search required"
msgstr "需要搜索"

#: compare/compare_wrapper.py:100 compare/compare_wrapper.py:117
msgid "No matches found. Search again to find potential matches."
msgstr "未找到匹配项。请再次搜索，以找到可能的匹配项。"

#: compare/compare_wrapper.py:158
msgid "Skipped %s images."
msgstr "跳过 {0} 幅图像。"

#: compare/compare_wrapper.py:164
msgid "No Unrelated Images"
msgstr "无不相关的图像"

#: compare/compare_wrapper.py:164
msgid "No unrelated images found."
msgstr "未找到不相关的图像 。"

#: compare/compare_wrapper.py:201 compare/compare_wrapper.py:363
msgid "No Groups Found"
msgstr "没有找到组"

#: compare/compare_wrapper.py:271
msgid ""
"Gathering image data... setup may take a while depending on number of files "
"involved."
msgstr "收集图像数据......根据所涉及文件的数量，设置可能需要一段时间。"

#: compare/compare_wrapper.py:293
msgid "Confirm group run"
msgstr "确认小组运行"

#: compare/compare_wrapper.py:294
msgid ""
"Search mode detected, please confirm switch to group mode before run. Group "
"mode will take longer as all images in the base directory are compared."
msgstr "检测到搜索模式，请确认切换到组模式后再运行。群组模式将需要更长的时间，因为要对基本目录中的所有图像进行比较。"

#: compare/compare_wrapper.py:301
msgid "Gathering image data for comparison"
msgstr "收集图像数据进行比较"

#: compare/compare_wrapper.py:329
msgid "Searching images..."
msgstr "正在搜索图像..."

#: compare/compare_wrapper.py:335
msgid "Set a directory and search file or search text."
msgstr "设置目录和搜索文件或搜索文本。"

#: compare/compare_wrapper.py:336
msgid "No Match Found"
msgstr "找不到匹配"

#: compare/compare_wrapper.py:336
msgid "None of the files match the search filters with current settings."
msgstr "在当前设置下，没有任何文件符合搜索筛选条件。"

#: compare/compare_wrapper.py:349
msgid "%s possibly related images found."
msgstr "{0} 可能找到相关的图像 。"

#: compare/compare_wrapper.py:357
msgid "Running image comparisons..."
msgstr "运行图像比较..."

#: compare/compare_wrapper.py:362 compare/compare_wrapper.py:377
msgid "Set a directory and search file."
msgstr "设置目录和搜索文件 。"

#: compare/compare_wrapper.py:363
msgid "None of the files can be grouped with current settings."
msgstr "所有文件都无法按当前设置进行分组。"

#: compare/compare_wrapper.py:378
msgid "No Duplicates Found"
msgstr "未找到复制件"

#: compare/compare_wrapper.py:378
msgid ""
"None of the files appear to be duplicates based on the current settings."
msgstr "根据当前设置，没有任何文件看起来是重复的。"

#: compare/compare_wrapper.py:402
msgid "Stranded Group Members Found"
msgstr "找到受困的小组成员"

#: compare/compare_wrapper.py:402
msgid "Some group members were left stranded by the grouping process."
msgstr "一些小组成员在分组过程中陷入困境。"

#: compare/compare_wrapper.py:457
msgid "No More Groups"
msgstr "没有更多组"

#: compare/compare_wrapper.py:458
msgid ""
"There are no more image groups remaining for this directory and current "
"filter settings."
msgstr "此目录和当前过滤器设置已没有剩余的图像组。"

#: compare/prevalidations_window.py:24
msgid "(no positives set)"
msgstr "(无正片设置）"

#: compare/prevalidations_window.py:25
msgid "(no negatives set)"
msgstr "(没有底片）"

#: compare/prevalidations_window.py:27 compare/prevalidations_window.py:214
msgid "New Prevalidation"
msgstr "新建前缀"

#: compare/prevalidations_window.py:77
msgid " detected"
msgstr " 检测"

#: compare/prevalidations_window.py:79
msgid " - skipped"
msgstr " - 跳过"

#: compare/prevalidations_window.py:82
msgid " - hidden"
msgstr " - 隐藏"

#: compare/prevalidations_window.py:91
msgid "Moving file: "
msgstr "移动文件 : "

#: compare/prevalidations_window.py:104
msgid "Deleting file: "
msgstr "删除文件 : "

#: compare/prevalidations_window.py:141
msgid "Action modifier is not a valid directory: "
msgstr "修改动作不是一个有效的目录 : "

#: compare/prevalidations_window.py:143
msgid "Run on folder is not a valid directory: "
msgstr "在文件夹上运行不是一个有效的目录 : "

#: compare/prevalidations_window.py:145
msgid "Invalid prevalidation {0}, may cause errors or be unable to run!"
msgstr "无效的预先验证{0}, 可能导致错误或无法运行 !"

#: compare/prevalidations_window.py:189
msgid " testing classifier {0} for {1}"
msgstr " 对{1}进行{0}测试"

#: compare/prevalidations_window.py:191
msgid " ({0} positives, {1} negatives)"
msgstr " ({0}阳性，{1}阴性)"

#: compare/prevalidations_window.py:204
msgid "Modify Prevalidation"
msgstr "修改前缀"

#: compare/prevalidations_window.py:213
msgid "Prevalidation Name"
msgstr "预验证名称"

#: compare/prevalidations_window.py:220
msgid "Positives"
msgstr "积极方面"

#: compare/prevalidations_window.py:227
msgid "Negatives"
msgstr "底片"

#: compare/prevalidations_window.py:234
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

#: compare/prevalidations_window.py:241
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: compare/prevalidations_window.py:251
msgid "Action Modifier"
msgstr "动作修改器"

#: compare/prevalidations_window.py:258
msgid "Run on Directory"
msgstr "在目录上运行"

#: compare/prevalidations_window.py:265
msgid "Image Classifier Name"
msgstr "图像分类器名称"

#: compare/prevalidations_window.py:276
msgid "Image Classifier Selected Category"
msgstr "图像分类器选定类别"

#: compare/prevalidations_window.py:280
msgid "Select Categories..."
msgstr "选择类别..."

#: compare/prevalidations_window.py:286
msgid "Done"
msgstr "已完成"

#: compare/prevalidations_window.py:419
msgid ""
"No prevalidation found with name: {0}. Set it on the Prevalidations Window."
msgstr "未找到名称为 {0} 的预审。请在预验证窗口中进行设置。"

#: compare/prevalidations_window.py:430
msgid "Prevalidations"
msgstr "前言"

#: compare/prevalidations_window.py:453
msgid "Set Prevalidations"
msgstr "设置前缀"

#: compare/prevalidations_window.py:455
msgid "Add prevalidation"
msgstr "添加预验证"

#: compare/prevalidations_window.py:457
msgid "Clear prevalidations"
msgstr "清除预先验证"

#: compare/prevalidations_window.py:493 files/hotkey_actions_window.py:95
msgid "Set"
msgstr "设定"

#: compare/prevalidations_window.py:501 files/file_actions_window.py:269
#: files/file_actions_window.py:312
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: compare/prevalidations_window.py:508
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: compare/prevalidations_window.py:515
msgid "Move down"
msgstr "向下移动"

#: extensions/sd_runner_client.py:59
msgid "Image does not contain a prompt to redo!"
msgstr "图像不包含重做提示！"

#: files/file_actions_window.py:201
msgid "File Actions"
msgstr "文件操作"

#: files/file_actions_window.py:223
msgid "File Action History"
msgstr "文件操作历史"

#: files/file_actions_window.py:225
msgid "Search Image"
msgstr "搜索图片"

#: files/file_actions_window.py:227
msgid "Clear History"
msgstr "清除历史记录"

#: files/file_actions_window.py:253
msgid " ({0} files)"
msgstr " ({0} 文件)"

#: files/file_actions_window.py:258 files/marked_file_mover.py:268
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: files/file_actions_window.py:258 files/marked_file_mover.py:275
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: files/file_actions_window.py:261 files/file_actions_window.py:304
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: files/file_actions_window.py:296
msgid "View"
msgstr "视图"

#: files/file_actions_window.py:329
msgid "Image does not exist: "
msgstr "图像不存在 : "

#: files/file_actions_window.py:330 files/file_actions_window.py:341
msgid "File Action Error"
msgstr "文件动作错误"

#: files/file_actions_window.py:340
msgid "Images not found"
msgstr "未找到图像"

#: files/file_browser.py:151 files/file_browser.py:163
msgid " (try setting recursive to True)"
msgstr " (尝试将递归设置为 True）"

#: files/file_browser.py:152 files/file_browser.py:164
msgid "No files found for current browsing settings."
msgstr "当前浏览设置未找到文件。"

#: files/file_browser.py:197
msgid "FILE_BROWSER_INDEX_DETAILS"
msgstr "目录中 {1} 个文件中的 {0} 个，按{2}{3}排序"

#: files/file_browser.py:224
msgid "Search text provided to file_browser.find() was invalid."
msgstr "提供给 file_browser.find() 的搜索文本无效。"

#: files/go_to_file.py:22
msgid "Go To File"
msgstr "转到文件"

#: files/go_to_file.py:47
msgid "Invalid search string, please enter some text."
msgstr "搜索字符串无效，请输入一些文本。"

#: files/hotkey_actions_window.py:25
msgid "Hotkey Actions"
msgstr "热键操作"

#: files/hotkey_actions_window.py:49
msgid "Key name"
msgstr "关键名称"

#: files/hotkey_actions_window.py:53
msgid "Target directory"
msgstr "目标目录"

#: files/hotkey_actions_window.py:85 files/hotkey_actions_window.py:90
msgid "(unset)"
msgstr "(未设定)"

#: files/marked_file_mover.py:90 files/marked_file_mover.py:881
msgid "Marks cleared."
msgstr "标记清除。"

#: files/marked_file_mover.py:97
msgid "Set current marks from previous."
msgstr "从上一个标记设置当前标记。"

#: files/marked_file_mover.py:97
msgid "Total set: {0}"
msgstr "全套： {0}"

#: files/marked_file_mover.py:124
msgid "NO_MARK_TARGET_SET"
msgstr ""
"没有设定永久标记目标 !\n"
"在Marks窗口上设定 Ctrl+T 。"

#: files/marked_file_mover.py:136
msgid "NO_HOTKEY_ACTION_SET"
msgstr ""
"未为 {0} 设置热键操作。\n"
"在标记窗口中用 {1} 设置。"

#: files/marked_file_mover.py:216 files/recent_directory_window.py:153
msgid "Set a new target directory"
msgstr "设置新的目标目录"

#: files/marked_file_mover.py:218
msgid "MOVE"
msgstr "移动"

#: files/marked_file_mover.py:222
msgid "COPY"
msgstr "复制"

#: files/marked_file_mover.py:224
msgid "DELETE"
msgstr "删除"

#: files/marked_file_mover.py:226 files/recent_directory_window.py:157
msgid "Add directories from parent"
msgstr "从父目录添加目录"

#: files/marked_file_mover.py:229 files/recent_directory_window.py:159
msgid "Clear targets"
msgstr "明确目标"

#: files/marked_file_mover.py:295 files/marked_file_mover.py:301
msgid "Recording next mark target and action."
msgstr "记录下一个标记目标和行动。"

#: files/marked_file_mover.py:314 files/recent_directory_window.py:203
msgid "Invalid directory: %s"
msgstr "无效目录： {0}"

#: files/marked_file_mover.py:316
msgid "Select target directory for marked files"
msgstr "为标记文件选择目标目录"

#: files/marked_file_mover.py:371
msgid "Moving"
msgstr "移动"

#: files/marked_file_mover.py:371
msgid "Copying"
msgstr "复制"

#: files/marked_file_mover.py:372
msgid "Moved"
msgstr "移动"

#: files/marked_file_mover.py:372
msgid "Copied"
msgstr "复制"

#: files/marked_file_mover.py:410
msgid "Moved {0} files to {1}"
msgstr ""
"将 {0} 文件移至\n"
"{1}"

#: files/marked_file_mover.py:412
msgid "Copied {0} files to {1}"
msgstr ""
"将 {0} 个文件复制到\n"
"{1}"

#: files/marked_file_mover.py:439
msgid "Existing filenames match!"
msgstr "现有文件名匹配！"

#: files/marked_file_mover.py:441
msgid "WARNING: Exact file match."
msgstr "警告：文件完全匹配。"

#: files/marked_file_mover.py:443 files/marked_file_mover.py:794
msgid "WARNING: Short filenames."
msgstr "警告:文件短。"

#: files/marked_file_mover.py:467
msgid "Moving back"
msgstr "向后移动"

#: files/marked_file_mover.py:467
msgid "Removing"
msgstr "删除"

#: files/marked_file_mover.py:468
msgid "Moved back"
msgstr "向后移动"

#: files/marked_file_mover.py:468
msgid "Removed"
msgstr "已删除"

#: files/marked_file_mover.py:474
msgid "Where should the marked files have gone?"
msgstr "做了标记的文件应该放在哪里？"

#: files/marked_file_mover.py:499
msgid "Moved back {0} files from {1}"
msgstr ""
"从 {1}\n"
"移回 {0} 个文件"

#: files/marked_file_mover.py:501
msgid "Removed {0} files from {1}"
msgstr ""
"从 {1}\n"
"移除 {0} 个文件"

#: files/marked_file_mover.py:518
msgid "Select parent directory for target directories"
msgstr "选择目标目录的父目录"

#: files/marked_file_mover.py:678
msgid "Sorted directories by embedding comparison."
msgstr "通过嵌入比较排序目录 。"

#: files/marked_file_mover.py:698
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#: files/marked_file_mover.py:699
msgid "Deleting %s marked files - Are you sure you want to proceed?"
msgstr "删除{0} 标记的文件 - 您确定要继续吗 ?"

#: files/marked_file_mover.py:719
msgid "Delete Failed"
msgstr "删除失败"

#: files/marked_file_mover.py:720
msgid "Failed to delete %s files - check log for details."
msgstr "删除 {0} 文件 - 检查日志以获取细节失败 。"

#: files/marked_file_mover.py:723
msgid "Deleted %s marked files."
msgstr "删除{0} 标记的文件 。"

#: files/marked_file_mover.py:788
msgid "Existing filenames found!"
msgstr "找到已有文件名 !"

#: files/marked_file_mover.py:790
msgid "WARNING: All file hashes match."
msgstr "所有档案都匹配"

#: files/marked_file_mover.py:792
msgid "WARNING: %s of %s file hashes match."
msgstr "警告 : {0} {1} 文件散列匹配 。"

#: files/marked_file_mover.py:798
msgid "No existing filenames found."
msgstr "未找到现有文件名 。"

#: files/marked_file_mover.py:826
msgid "Found %s downstream related images"
msgstr "找到 {0} 下游相关图像"

#: files/marked_file_mover.py:828
msgid "No downstream related images found"
msgstr "未找到下游相关图像"

#: files/marked_file_mover.py:839
msgid "Cleared marked file"
msgstr "清除已标记的文件"

#: files/marked_file_mover.py:883
msgid "Removed {0} marks"
msgstr "删除{0}标记"

#: files/recent_directory_window.py:155
msgid "Add directory"
msgstr "添加目录"

#: files/recent_directory_window.py:205
msgid "Set image comparison directory"
msgstr "设定图像比较目录"

#: files/type_configuration_window.py:26
msgid "Basic image files (PNG, JPG, etc.)"
msgstr "基本图片文件（PNG、JPG 等）"

#: files/type_configuration_window.py:27
msgid "Video files (MP4, AVI, etc.) - First frame will be extracted"
msgstr "视频文件( MP4, AVI等) - 将提取第一帧"

#: files/type_configuration_window.py:28
msgid "Animated GIF files - First frame will be extracted"
msgstr "GIF 动画文件 - 第一个框架将被提取"

#: files/type_configuration_window.py:29
msgid "PDF documents - First page will be extracted"
msgstr "PDF 文档 - 将提取第一页"

#: files/type_configuration_window.py:30
msgid "Vector graphics - Will be converted to raster image"
msgstr "矢量图形 - 将转换为光栅图像"

#: files/type_configuration_window.py:31
msgid "HTML files - Will be rendered and converted to image"
msgstr "HTML 文件 - 将渲染并转换成图像"

#: files/type_configuration_window.py:39
msgid "PDF support requires pypdfium2 package"
msgstr "PDF 支持需要 pypdfium2 软件包"

#: files/type_configuration_window.py:44
msgid "SVG support requires cairosvg package"
msgstr "SVG 支持需要 cairosvg 软件包"

#: files/type_configuration_window.py:49
msgid "HTML support requires pyppeteer package"
msgstr "HTML 支持需要 pyppeter 软件包"

#: files/type_configuration_window.py:96
msgid "Media Type Configuration"
msgstr "媒体类型配置"

#: files/type_configuration_window.py:113
msgid "Configure Media Types"
msgstr "配置媒体类型"

#: files/type_configuration_window.py:118
msgid ""
"Select which types of media files you want to compare. Changes will require "
"a refresh of open comparisons but files in browsing mode should update "
"automatically."
msgstr "选择要比较的媒体文件类型。更改将需要刷新打开的比较，但浏览模式下的文件应会自动更新。"

#: files/pdf_options_window.py:78 files/type_configuration_window.py:179
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: files/type_configuration_window.py:184
msgid "Apply Changes"
msgstr "应用更改"

#: files/type_configuration_window.py:226
msgid "Confirm Changes"
msgstr "确认更改"

#: files/type_configuration_window.py:227
msgid "This will clear all existing compares in open windows. Continue?"
msgstr "这将清除所有在开放窗口中的比较 。 继续?"

#: files/type_configuration_window.py:286
msgid "Media type configuration updated"
msgstr "更新媒体类型配置"

#: image/image_details.py:115
msgid "Image Path"
msgstr "图像路径"

#: image/image_details.py:117
msgid "File Index"
msgstr "文件索引"

#: image/image_details.py:119
msgid "Color Mode"
msgstr "颜色模式"

#: image/image_details.py:121
msgid "Dimensions"
msgstr "尺寸"

#: image/image_details.py:123 utils/constants.py:96 utils/constants.py:116
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: image/image_details.py:125
msgid "Modification Time"
msgstr "修改时间"

#: image/image_details.py:127
msgid "Positive"
msgstr "阳性"

#: image/image_details.py:129
msgid "Negative"
msgstr "负数"

#: image/image_details.py:130
msgid "(negative prompt not shown by config setting)"
msgstr "(配置设置未显示的负提示)"

#: image/image_details.py:131
msgid "Models"
msgstr "模型"

#: image/image_details.py:133
msgid "LoRAs"
msgstr "乐团"

#: image/image_details.py:138
msgid "Copy Prompt"
msgstr "复制提示"

#: image/image_details.py:139
msgid "Copy Prompt No BREAK"
msgstr "复制提示不中断"

#: image/image_details.py:143
msgid "Rotate Image Left"
msgstr "向左旋转图像"

#: image/image_details.py:144
msgid "Rotate Image Right"
msgstr "向右旋转图像"

#: image/image_details.py:148
msgid "Crop Image (Smart Detect)"
msgstr "裁剪图像( 智能检测)"

#: image/image_details.py:149
msgid "Enhance Image"
msgstr "增强图像"

#: image/image_details.py:153
msgid "Random Crop"
msgstr "随机裁剪"

#: image/image_details.py:154
msgid "Randomly Modify"
msgstr "随机修改"

#: image/image_details.py:158
msgid "Flip Image Horizontally"
msgstr "水平翻转图像"

#: image/image_details.py:159
msgid "Flip Image Vertically"
msgstr "垂直翻转图像"

#: image/image_details.py:162
msgid "Show Metadata"
msgstr "显示元数据"

#: image/image_details.py:166
msgid "Open Related Image"
msgstr "打开相关图像"

#: image/image_details.py:175
msgid "Image Generation"
msgstr "图像生成"

#: image/image_details.py:183
msgid "Run Image Generation"
msgstr "运行图像生成"

#: image/image_details.py:185
msgid "Press Shift+I on a main app window to run this"
msgstr "按Shift+键 我在主应用窗口运行这个"

#: image/image_details.py:188
msgid "Redo Prompt"
msgstr "重做提示"

#: image/image_details.py:192
msgid "Tags"
msgstr "标记"

#: image/image_details.py:202
msgid "Update Tags"
msgstr "更新标记"

#: image/image_details.py:265
msgid "Copied prompt"
msgstr "复制提示"

#: image/image_details.py:274 image/image_details.py:284
msgid "Copied prompt without BREAK"
msgstr "复制的快速无阻"

#: image/image_details.py:302
msgid "Rotated image right"
msgstr "向右旋转图像"

#: image/image_details.py:302
msgid "Rotated image left"
msgstr "左旋图像"

#: image/image_details.py:311
msgid "Cropped image"
msgstr "剪切图像"

#: image/image_details.py:313
msgid "No crops found"
msgstr "没有找到作物"

#: image/image_details.py:320
msgid "Enhanced image"
msgstr "增强图像"

#: image/image_details.py:325
msgid "Randomly cropped image"
msgstr "随机裁剪的图像"

#: image/image_details.py:334
msgid "Randomly modified image"
msgstr "随机修改的图像"

#: image/image_details.py:339
msgid "Flipped image"
msgstr "翻转图像"

#: image/image_details.py:344
msgid "No metadata found"
msgstr "未找到元数据"

#: image/image_details.py:358 image/image_details.py:416
msgid " (Exact Match Not Found)"
msgstr " (没有找到精确匹配)"

#: image/image_details.py:360 image/image_details.py:413
msgid "(No related image found)"
msgstr "(没有找到相关的图像)"

#: image/image_details.py:475 image/image_details.py:482
msgid "%s downstream image(s) found."
msgstr "{0} 找到下游图像 。"

#: image/image_details.py:478
msgid "%s (cached) downstream image(s) found."
msgstr "{0} (cached) 下游图像找到 。"

#: image/image_details.py:484
msgid "No downstream related images found in"
msgstr "找不到下游相关图像"

#: image/image_details.py:544
msgid "Updated tags for %s"
msgstr "{0} 的更新标签"

#: image/metadata_viewer_window.py:31
msgid "Raw Image Metadata"
msgstr "Raw 图像元数据"

#: image/metadata_viewer_window.py:49
msgid "Metadata Viewer"
msgstr "元数据查看器"

#: image/temp_image_canvas.py:104
msgid "Open a new related image with Shift+R on main window"
msgstr "在主窗口打开 Shift+R 的新图像"

#: utils/constants.py:8 utils/constants.py:17
msgid "Browsing Mode"
msgstr "浏览模式"

#: utils/constants.py:9 utils/constants.py:19
msgid "Searching Mode"
msgstr "搜索模式"

#: utils/constants.py:10 utils/constants.py:21
msgid "Group Comparison Mode"
msgstr "组合比较模式"

#: utils/constants.py:11 utils/constants.py:23
msgid "Duplicate Detection Mode"
msgstr "复制检测模式"

#: utils/constants.py:31 utils/constants.py:41
msgid "Color Matching"
msgstr "颜色匹配"

#: utils/constants.py:32 utils/constants.py:43
msgid "CLIP Embedding"
msgstr "《刑法》 嵌入"

#: utils/constants.py:33 utils/constants.py:45
msgid "SigLIP Embedding"
msgstr "锡格利普 嵌入"

#: utils/constants.py:34 utils/constants.py:47
msgid "FLAVA Embedding"
msgstr "法国 嵌入"

#: utils/constants.py:35 utils/constants.py:49
msgid "ALIGN Embedding"
msgstr "阿联酋 嵌入"

#: utils/constants.py:36 utils/constants.py:51
msgid "X-VLM Embedding"
msgstr "X-VLM 常规 嵌入"

#: utils/constants.py:72
msgid "Color diff threshold"
msgstr "颜色 diff 阈值"

#: utils/constants.py:74
msgid "Embedding similarity threshold"
msgstr "嵌入类似阈值"

#: utils/constants.py:91 utils/constants.py:106
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: utils/constants.py:92 utils/constants.py:108
msgid "Full Path"
msgstr "完整路径"

#: utils/constants.py:93 utils/constants.py:110
msgid "Creation Time"
msgstr "创建时间"

#: utils/constants.py:94 utils/constants.py:112
msgid "Modify Time"
msgstr "修改时间"

#: utils/constants.py:95 utils/constants.py:114
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: utils/constants.py:97 utils/constants.py:118
msgid "Name Length"
msgstr "名称长度"

#: utils/constants.py:98 utils/constants.py:120
msgid "Related Image"
msgstr "相关图像"

#: utils/constants.py:99 utils/constants.py:122
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: utils/constants.py:100 utils/constants.py:124
msgid "Image Pixels"
msgstr "图像像素"

#: utils/constants.py:101 utils/constants.py:126
msgid "Image Height"
msgstr "图像高度"

#: utils/constants.py:102 utils/constants.py:128
msgid "Image Width"
msgstr "图像宽度"

#: utils/constants.py:147
msgid "ascending"
msgstr "升职"

#: utils/constants.py:148
msgid "descending"
msgstr "下降"

#: utils/constants.py:149
msgid "random"
msgstr "随机"

#: utils/constants.py:202
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: utils/constants.py:204
msgid "GIF"
msgstr "全球投资框架"

#: utils/constants.py:206
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: utils/constants.py:208
msgid "PDF"
msgstr "专题报告"

#: utils/constants.py:210
msgid "SVG"
msgstr "特别志愿人员小组"

#: utils/constants.py:212
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: utils/constants.py:232
msgid "Moved files"
msgstr "已移动文件"

#: utils/constants.py:234
msgid "Copied files"
msgstr "复制文件"

#: utils/constants.py:236
msgid "Removed files"
msgstr "删除的文件"

#: utils/constants.py:238
msgid "Marked files"
msgstr "标记文件"

#: utils/constants.py:240
msgid "Unmarked files"
msgstr "未标记的文件"

#: utils/constants.py:242
msgid "Searched files"
msgstr "已搜索文件"

#: utils/constants.py:244
msgid "Compared files"
msgstr "比较文件"

#: utils/constants.py:246
msgid "Generated images"
msgstr "生成图像"

#: utils/constants.py:248
msgid "Changed directory"
msgstr "更改目录"

#: utils/constants.py:250
msgid "System"
msgstr "系统"

#: utils/help_and_config.py:34
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: utils/help_and_config.py:34
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: utils/help_and_config.py:35
msgid "Search current image in new window"
msgstr "在新窗口中搜索当前图像"

#: utils/help_and_config.py:36
msgid "Return to Browsing mode"
msgstr "返回浏览模式"

#: utils/help_and_config.py:37
msgid "Copy marks list"
msgstr "复制标记列表"

#: utils/help_and_config.py:38
msgid "Set current marks from previous marks list"
msgstr "从先前的标记列表中设定当前标记"

#: utils/help_and_config.py:39
msgid "Run penultimate marks action"
msgstr "运行倒数第二个标记动作"

#: utils/help_and_config.py:40
msgid "Open Go to file window"
msgstr "打开 转到文件窗口"

#: utils/help_and_config.py:41
msgid "Hide/show sidebar"
msgstr "隐藏/ 显示侧边栏"

#: utils/help_and_config.py:42
msgid "Open hotkeys window (*when marks window open)"
msgstr "打开热键窗口(* 当标记窗口打开时)"

#: utils/help_and_config.py:43
msgid "Open content filters window"
msgstr "打开内容过滤窗口"

#: utils/help_and_config.py:44
msgid "Open marks window (no GUI)"
msgstr "打开标记窗口( 无图形界面)"

#: utils/help_and_config.py:45
msgid "Open marks window"
msgstr "打开标记窗口"

#: utils/help_and_config.py:46
msgid "Open marks action history window"
msgstr "打开标记动作历史窗口"

#: utils/help_and_config.py:47
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: utils/help_and_config.py:48
msgid "Run previous marks action"
msgstr "运行上一个标记动作"

#: utils/help_and_config.py:49
msgid "Continue image generation"
msgstr "继续图像生成"

#: utils/help_and_config.py:50
msgid "Cancel image generation"
msgstr "取消图像生成"

#: utils/help_and_config.py:51
msgid "Run next text embedding search preset"
msgstr "运行下一个嵌入搜索预设的文本"

#: utils/help_and_config.py:52
msgid "Run permanent marks action"
msgstr "运行永久标记动作"

#: utils/help_and_config.py:53
msgid "Open type configuration window"
msgstr "打开类型配置窗口"

#: utils/help_and_config.py:54
msgid "Open new compare window"
msgstr "打开新比较窗口"

#: utils/help_and_config.py:55
msgid "Move previous marks to a different directory"
msgstr "将上一个标记移动到不同的目录"

#: utils/help_and_config.py:56 utils/help_and_config.py:84
msgid "Undo previous marks changes"
msgstr "撤消先前的标记更改"

#: utils/help_and_config.py:57
msgid "Toggle fullscreen"
msgstr "切换全屏"

#: utils/help_and_config.py:58
msgid "Go to first sorted image"
msgstr "转到第一个排序的图像"

#: utils/help_and_config.py:59
msgid "Go to last sorted image"
msgstr "转到上次排序的图像"

#: utils/help_and_config.py:60
msgid "Show previous/next image"
msgstr "显示上一个/ 下一个图像"

#: utils/help_and_config.py:61
msgid "Page through images"
msgstr "通过图像页面"

#: utils/help_and_config.py:62
msgid "Search current image in current window"
msgstr "在当前窗口中搜索当前图像"

#: utils/help_and_config.py:63
msgid "Clear all hidden images"
msgstr "清除所有隐藏的图像"

#: utils/help_and_config.py:64
msgid "Clear marks list"
msgstr "清除标记列表"

#: utils/help_and_config.py:65
msgid "Show image details"
msgstr "显示图像细节"

#: utils/help_and_config.py:66
msgid "Delete image (or marked file group if marks window selected)"
msgstr "删除图像( 如果选中标记窗口, 则标记文件组)"

#: utils/help_and_config.py:67
msgid "Go to next mark"
msgstr "转到下一个标记"

#: utils/help_and_config.py:68
msgid "Show help window"
msgstr "显示帮助窗口"

#: utils/help_and_config.py:69
msgid "Run image generation"
msgstr "运行图像生成"

#: utils/help_and_config.py:70
msgid "Run content filters for all files in the current directory"
msgstr "运行当前目录中所有文件的内容过滤器"

#: utils/help_and_config.py:71
msgid "View last moved image mark"
msgstr "查看上次移动的图像标记"

#: utils/help_and_config.py:72
msgid "Toggle content filters"
msgstr "切换内容过滤器"

#: utils/help_and_config.py:73
msgid "Add or remove a mark for current image"
msgstr "添加或删除当前图像的标记"

#: utils/help_and_config.py:74
msgid ""
"Add all marks between most recently set and current selected inclusive, or "
"all marks in current group"
msgstr "在最近设置和当前选中的包含之间添加所有标记, 或者在当前组中添加所有标记"

#: utils/help_and_config.py:76
msgid "Open image in GIMP"
msgstr "在 GIMP 中打开图像"

#: utils/help_and_config.py:77
msgid "Randomly modify image"
msgstr "随机修改图像"

#: utils/help_and_config.py:78
msgid "View related image (controlnet, etc.)"
msgstr "查看相关的图像( 控制网等)"

#: utils/help_and_config.py:79
msgid "Toggle slideshow"
msgstr "切换幻灯片放映"

#: utils/help_and_config.py:80
msgid "Find related images in open window"
msgstr "在打开的窗口中查找相关的图像"

#: utils/help_and_config.py:81
msgid "Run refacdir"
msgstr "运行 reacdir"

#: utils/help_and_config.py:82
msgid "Hide current image"
msgstr "隐藏当前图像"

#: utils/help_and_config.py:83
msgid "Set marks from downstream related images"
msgstr "从下游相关图像设置标记"

#: utils/help_and_config.py:85
msgid "Show previous/next group"
msgstr "显示上/下一组"

#: utils/help_and_config.py:136
msgid "Show Toasts"
msgstr "显示烤面包"

#: utils/help_and_config.py:138
msgid "Slideshow Interval (sec)"
msgstr "幻灯片放映间隔( 秒)"

#: utils/help_and_config.py:140
msgid "File Check Interval (sec)"
msgstr "文件检查间隔( 秒)"

#: utils/help_and_config.py:142
msgid "Max Search Results"
msgstr "最大搜索结果"

#: utils/help_and_config.py:144
msgid "Sort By"
msgstr "按"

#: utils/help_and_config.py:146
msgid "Toasts Persist (sec)"
msgstr "吐司坚守( 秒)"

#: utils/help_and_config.py:148
msgid "Title Notify Persist (sec)"
msgstr "标题 通知 持久 (秒)"

#: utils/help_and_config.py:150
msgid "Delete Instantly"
msgstr "立即删除"

#: utils/help_and_config.py:152
msgid "Trash Folder"
msgstr "回收文件夹"

#: utils/help_and_config.py:154
msgid "Image Tagging Enabled"
msgstr "图像标签已启用"

#: utils/help_and_config.py:156
msgid "Escape Backslash Filepaths"
msgstr "逃逸反斜文件路径"

#: compare/base_compare.py:298
msgid "Invalid Checkpoint Data - Confirm Restart"
msgstr "检查点数据无效 - 确认重启"

#: compare/base_compare.py:300
msgid "Invalid Checkpoint Data"
msgstr "检查点数据无效"

#: compare/base_compare.py:301
msgid ""
"Checkpoint data contains invalid indices. Would you like to restart the "
"comparison?"
msgstr "检查点数据包含无效索引。您想重新开始比较吗？"

#: compare/base_compare.py:306
msgid "Restarting Comparison"
msgstr "重新启动比较"

#: files/marked_file_mover.py:231 files/pdf_options_window.py:81
msgid "Create PDF"
msgstr "创建 PDF"

#: files/pdf_creator.py:39
msgid "No files to create PDF"
msgstr "没有文件可以创建 PDF"

#: files/pdf_creator.py:47 files/pdf_options_window.py:53
msgid "combined_images"
msgstr "合并图片"

#: files/pdf_creator.py:55
msgid "Save PDF as"
msgstr "将 PDF 保存为"

#: files/pdf_creator.py:119
msgid "compressed"
msgstr "压缩"

#: files/pdf_creator.py:119
msgid "high quality"
msgstr "高品质"

#: files/pdf_creator.py:120
msgid "Created {0} PDF with {1} pages"
msgstr "创建了 {0} 个 PDF 文件，包含 {1} 个页面"

#: files/pdf_creator.py:123
msgid "No pages could be added to the PDF"
msgstr "PDF 无法添加任何页面"

#: files/pdf_creator.py:127
msgid "PDF creation requires pypdfium2 package"
msgstr "创建 PDF 需要 pypdfium2 软件包"

#: files/pdf_options_window.py:31 files/pdf_options_window.py:43
msgid "PDF Creation Options"
msgstr "PDF 创建选项"

#: files/pdf_options_window.py:49
msgid "PDF Filename:"
msgstr "PDF 文件名："

#: files/pdf_options_window.py:61
msgid "Preserve original image quality and format"
msgstr "保留原始图像质量和格式"

#: files/pdf_options_window.py:68
msgid ""
"If enabled, images will maintain their original quality and format.\n"
"If disabled, images will be compressed to reduce PDF size."
msgstr ""
"如果启用，图像将保持原始质量和格式。\n"
"如果禁用，图像将被压缩，以减小 PDF 的大小。"
